泰國出現首宗武漢肺炎病毒感染個案 患者來自武漢

泰國出現首宗武漢肺炎病毒感染個案 患者來自武漢
22分鐘前 Share to Facebook
【Now新聞台】泰國出現首宗2019新型冠狀病毒感染個案，患者來自武漢。

泰國公共衛生部公布，該名61歲中國女子在新曼谷國際機場被檢測到發高燒後，1月8日被送到曼谷附近暖武里府一間傳染病研究所接受治療。

化驗結果顯示，她對引致武漢肺炎的新病毒2019新型冠狀病毒呈陽性反應，患者其後逐漸康復，可以出院，準備今日返國。今次是中國以外首宗武漢肺炎病毒感染個案。

到底武漢依家咩情況

然而支那聲稱支那其他地方無事

仲係鳩up話確診41宗

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

武漢時間停止了

武漢=浣熊市

點解會康復到

浣熊市

出院

唔係不知名就絕症死梗既

中國成為 肺炎淨出口大國

同佢同機果班

有抗體 會唔會被買起

d資料係泰國黎定中國自己講先？

Push

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

【Twitter要人】國際人權監察阿頭被港府無理拒絕入境，外媒大肆報導

點解係首宗
新加波唔係有咗咩?

秦國connected

冇證據人傳人，冇事

屌

死撚左當康復

浣熊市都封出口唔俾出，佢有大量帶病毒喪屍走出嚟

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

然後成個終国仲係得武漢有事
厲害了我的國

有同事聽日飛泰國
雖然唔知佢泰國邊度
同香港可能更危險

他的國

如果係1月8日去到泰國，即代表呢個人在武漢冇睇醫生或者係漏咗嘅病案，冇隔離，周圍走，有可能呢種狀況仲有好多⋯⋯

新加坡果2單唔計嫁？

#1 寫住 "泰國公共衛生部公布"

泰國 MOPH 原 link

by Google Translate
Admitted to the negative pressure disease separation room Bamrasnaradura Institute on January 8, 2020. The results of laboratory tests on January 12, 2020 found a new strain of the corona virus. Which is the first in Thailand and the first detected outside of China Currently healed And ready to return to the country At this time, no new strains of the corona virus infection have been found in Thailand. And there is a surveillance for all medical personnel who provide care Found that no one was infected with this

咁計法首宗係武漢

你老味秦國都出事
中共周圍送大禮

支持中國

中國以外首宗啊盲撚
睇完1樓先睇留言啦柒頭

咁快出得院 發生咩事？？

響應全球攬炒大行動
我係中國人啊Hi

沒事兒

香港人照去泰國旅行 無事嘅

中國廢

已經冇咗武漢市

先撇除假消息 咩嘢叫康復

喺泰國本地首宗

今次是中國以外首宗武漢肺炎病毒感染個案。
識唔識睇內文? 死盲撚

官方答案：全部人都好健康

武漢已經唔存在

可能因為新加坡個單未係確診？

厲害了 支那國

隻病毒流流地

【春節黃金周】調查：內地客春遊放棄香港 熱捧泰國日本

泰國人同日本人自求多福啦

牠的國

隻新型肺炎好渣

病毒輸出

新加坡之前出個兩單疑似
不過, 兩單之後證實無關
"the case is not linked to the pneumonia cluster in Wuhan"

Source: 新加坡衞生部
1月4日 3歳女童

1月10日 26歳男

造謠的都被抓了

唔係9up
金銀潭full左
其他醫院一係踢你走一係當你感冒發燒
所以人數一路都係咁上下

望撚住出面d人仲冇帶口罩，我就想笑

咁快出院？ 五蜈蚣止咳丸係仙丹？

未變種姐

等睇全世界唔比中國人入境

有病, 話無病就唔洗 count
死咗, 求其作個其他病畀佢又無事

其實好想有黑天鵝灰犀牛搞到上面支爆
但屌你老母，佢地嘅遷徙搞撚到周圍都係

宜家只要有一個人免疫差做到人傳人
咁就真係黎多次SARS

I can do it.

另類戰爭侵略世界

我叫個江西大陸人返鄉下要小心 佢話 沒事 已控制了 好了

支那再一次證明佢地係地球毒瘤

而家香港情況受控制？
呢幾日無肺炎消息update咁
出街都無乜人戴口罩

韓國唔係都有單？

成間病房直接火化都仲得
感染人數直線歸零 全數被康復

屌啊 秦國都搞埋

国家已控制疫情！

没事儿！没事儿！

可能係弱化版嘅SARS
其實唔好期望大陸WARS係超強病毒
因為大陸咁閪係
麻煩野嘅話一定含包散
我情願唔好死人都唔要香港人同支那人一齊死

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

唔好話泰國 武漢而家都大把人去啦

痴撚線 可能全個亞洲都爆喎咁

泰國肺炎傳入武漢

其實係咪應該開始要全球禁止中國人入境

睇新聞 訪問嗰啲冇個戴口罩
話唔覺有咩影響

正

日日武漢番黎果dcases都有增 點會受控制

大陸除左輸出病毒同雞有咩係會輸出

大撚把港豬廢老CNY 去玩

禁日聲稱無新增個案

最大肺炎輸出國。

生化危機

刮惡共一大巴！

Cls發高燒仲搭飛機
坐佢附近嗰啲.....

要全球反共原來靠武漢肺炎就搞掂

遲下春運更加精采

隻病咁弱。。。

泰國有，武漢市以外中國城市仍然冇事

已控制香港 too
没事儿！
香港很正常
已止暴制亂
有暴亂是謠言

支那賀年送大禮 唔知契哥俄佬會唔會有份

就漏咗 說明未完全控制
可能仲有其他人未隔離

BioHazard 2

證明一定傳左去其他省市

沒事兒

蔡英文挾洋自重

哩次真係俾支那迫做“人類命運共同體” ...
全世界共同命運 -- 被支那肺炎感染 ...

陽性，但可出院

送回中國 救泰國

控制咗佢個人
覆你嗰個可能係中國政府部門

武漢冇疫情，只不過有化武

一定散播左病毒

或者呢個人根本冇去過武漢
係人傳人傳返嚟

微博冇野講？

智慧病毒真係勁，識定位

農曆新年要傳染全野了

正苦：香港冇事